{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122968768/suwon-w-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270726&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316294946&selectedRatePlan=385777531&expediaPropertyId=66311524&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 W"
    },
    "text": "水原駅W (수원역 W)\n水原駅Wは広橋湖公園から6.1kmの距離に位置し、ここではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 47室の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅Wの特典は何ですか？",
            "answer": "水原駅WではWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wの客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原駅Wは47室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "水原駅Wのチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原駅Wの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原駅Wのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "水原駅Wでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "水原駅Wの特別チェックインについては、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡して頂くか、宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原駅Wのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wではペットは同伴できますか？",
            "answer": "水原駅Wではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "水原駅Wでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内にも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wの駐車場はありますか？",
            "answer": "水原駅Wでは無料のセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原駅Wでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "水原駅Wでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 497
    }
}